真係唔好輕敵

藍屍陣營不惜誇大hit rate 引人睇

文宣，輿論戰唔輸得，我見一般廢老藍屍都信我地收錢

曾經係香討同藍屍講道理有關721，佢地理虧就無視回覆

我已經不斷輔導父母，好似琴日警方條demo片一出，我爸就信左，立即發番幾條片/相比佢地。

除左不斷send番真相/片比佢地，仲可以點？

唔好話放棄啦無得救 救得一個得一個啦

Push

其實我覺得每個和理非最起碼都要說服到自己父母先。